[有圖]尋吉野邊甜笑鄰家女孩

覺得自己捕捉到你笑得好靚嘅一面 想你收咗張相

樓豬係咪痴線佬

做咩影我女朋友

係痴線婆

有無搞錯
無得人同意就偷拍
仲擺上網
唔理你動機係咪出於善意,你完全唔尊重人

兩種方法

一係當時你直接上前識人
一係影完相收埋你慢慢j
影撚完人又擺人上網 三唔撚識七尋乜撚野
比你尋到 人地都驚撚左你啦

咪撚癲啦

報得驚了好似係

不了

幾似agent13

痴漢

樓主你就唔啱啦，得兩三幅圖，起碼都要兩三打，多啲唔同口味嘅，咁先滿足到我地巴打。

個笑容咁似姚明

好似識相中人 個ex 既fd黎，因為認得粒嘜

粒墨係邊

條女起碼三張

唔知點解，張相令我有啲不寒而慄

食個吉野家都要比人影相放上網好慘
我生得醜，以後出街食飯都係戴口罩剪個窿算，驚比人影相放上嚟恥笑

樣衰就唔好出街啦

樣衰唔使返工咩